估唔到班死狗學晒左膠集會既野

坐完就散唔怪得知香港冇民主